youtube 日版 求婚大作戰 D片好似無哂

突然想重溫但唔想櫃底搵隻碟唔想開電視
點知youtube一search 全部大陸版

原聲定粵配？

兩樣都好難搵

粤配我收藏咗3個版本
要既可以share既

大陸版海量咁出在search result

我都有碟, 不過突然想快睇下, anyway thanks

用安博盒睇
大陸Youku 睇

之前upload定既 不過好似有集比google del咗
睇住先

搵到同好的確好極~

有1080p

何解

巴打好有心機將粵配剪落日本片源

日配我有全套 好似係720p

想問點解咁多人中意講日配
日就唔係配音啦

請問第6集係邊

無知一問點解會有3你版本？
另外求日語原聲

留名未睇過想睇

求6

上網得低清